拜登一定贏撚硬 一定係拜登贏 侵落硬台

我話嘅
拜登你一定會做到總統！！！ 一定夠票！！ 一定拎埋賓州！ 一定唔會反超前！

推到拜登贏

已經贏咗 齊齊學蝗語吧

禾依子都施中果忍